好想搬岀去

我已經頂唔順我啲仆街父母
所有家姐都已經搬曬就係因為頂佢地唔順
得返我一個女仔 好撚辛苦
我都好想搬 好想離開佢地
生存左咁多年都係咁痛苦
我以為走淨我一個佢地會醒
但原來只會對我更加差
我夠知佢地當我係賺錢工具
但今日講岀口真係好撚hurt
身邊冇人可以傾訴我真係好辛苦

Just do it

唔搬去同其他家姐住？

我打工啲錢比曬佢地
根本冇積蓄

佢地個個都係同男朋友住
我冇理由跟住佢地

黎同我住

絲打真係收留我 ？

同我住

咁仆街都有

由細到大都過得唔開心
但佢地今日一句賺錢工具撻埋嚟我真係心都裂

問你d家姐一人借住d先
搬左先算

想搬好耐
但租又唔抵
婚又未有得結
供樓首期都無

想搬
屋企人相處冇乜問題
但係冇房 好想要個私人空間

搬出去住啦，仲等，自己唔做儲蓄，搵幾多比幾多咁樣好咩 想做旅行，想豪洗都唔得咁樣有咩意思

係咪屋企人好霸道 控制欲好勁 有佢講冇人講？

你其他家姐都係？

賺錢工具
講笑 睇你搵幾多囉
如果你比屋企人啲錢仲多過出面租
咁可能出去租仲好

想搬 揮手

以前係
但因為頂佢地唔順搬左